i m greedy in such a pity...

收爺啦7頭 日撚日係到叫春叫春

感情台都關事？

我好想變靚d溝死仔吖

傻既
換下髮型
著下衫
已經唔同

換過哂被人話似北姑